香港男仔咁冇男子氣概,係咪同身高有關

香港女仔幾高都大把人溝
但男仔矮就死得

香港男仔普遍唔過180，所以先咁自卑
弱雞懦弱

相反香港女仔 眼神堅定，充滿自信，擅長打扮，思想成熟，有明確目標知道自己想要乜。
行出黎股氣勢完壓一眾弱雞懦弱港男。

同意

女權撚愈黎愈大權力
乜鳩都係條仔問題

最叻就話人地男友點點點

太多狗公護主兵

其實分得
愛情係相向，幾時變左係單向付出仲要係男性

冇錯
太多男性二五仔

女人愈大，愈會變單向愈係計較自己條仔乜野唔掂
將缺點無限放大，人地條仔永遠最好的

男人鐘意後生d好正常
思想單純d，心地都靚d

Supply and Demand 既問題
狗公多, 女人數目不變,
女人個價咪升囉, 男人既價咪跌囉

睇過好多連登仔話有米八就係大陸血統

香港個市比班港女同狗公玩撚爛晒啦一早 轉場勼支那妹算

重點係 願意自己單向付出，覺得條女1%回贈已係最好既回報既男士真係愈來愈多
搞到女仔會覺得呢個係揀男朋友既標準

包哂條女洗費都戴帽就好笑

兵系狗公先仆街

依個真捧到班港女上神枱 連豬西肥閪都占一席位就知啦